圍魏救趙(戰略戰術)

source: Wikipedia

書到用時方恨少系列

支持西環買海味，或高鐵站shopping